未來會唔會有建造業抗疫基金第三輪？

最近整咗綠卡
搵日去建造業議會訓練學院工人証

無
都完左

唔太大機會
加上疫情穩定咗

等支那快啲開關咪有

who knows

好等個幾千蚊開飯？

屌你老母其他行業衰過建造業好多
又唔見佢派錢比佢地

根本就唔關疫情事，建造業完全微影響，係有一個星期冇料落到黎做
裝修果啲有影響又唔會有註冊證

有得拎 梗係拎到盡
反正都係比777敗壞晒, 不如自己洗撚左佢

果個星期無開工, 幾個地盤唔比番
公司照出糧

見人地有得拎就申請張證
第2輪都拎哂資料
就算有第3輪都係會直接過數

望就望有第三輪啦
你唔拎最終咪又係拎哂去大白象工程/比蝗拎哂